今日返工一開pinterest就俾同事笑到扑乖。。。

痾完屎返黎全世界都用奇怪眼光望住我..
原來腦細趁我去痾屎用左我部電腦黎search野..
點知一開全部都係牙周..

閱THX

失業了。有冇PR公司請人。。。

頭先食飯IT個毒撚仲走黎問我有冇book online concert..

上次成班人食飯仲暗串佢幾十歲人鍾意twice..

平時收得好埋..

?

..😅

死能左..

😔

星期六都要返工

牙周見到 比同事笑
佢又笑埋一份

周周好失禮你？

都唔夠真愛的

izone個朵點都好過twice啦

好多迷周都係色狗..

你係

我5係..

1.5/10